知唔知劉馬車發開口夢係講緊邊個成語？

係痴人說夢

馬車哥又會拍片屌你架啦

我唔驚
因為一言既 出四馬難追

推

我就知佢今日會講咩呢